九龍已經有狗車調動

九龍已經有狗車調動

大量由太子橋入黃竹街

留意

九龍已經有狗車調動

大量由太子橋入黃竹街

2219
黃大仙
至少10架衝鋒車，一隊防暴係門口待命

fc 15-20 min前有十幾架狗車行經公主道

九龍已經有狗車調動

大量由太子橋入黃竹街

勿去太子ＳＳＰ方向

2219
黃大仙
至少10架衝鋒車，一隊防暴係門口待命

２２１７
九龍已經有狗車調動

大量由太子橋入黃竹街

勿去太子ＳＳＰ方向

推

不割蓆、不譴責、不篤灰

ＮＯＷ ＣＵＴ左畫面去返ＨＫ島
九龍兄弟小心
暫時睇唔到最新

ＭＫ似乎得個桔喎

屌，ＮＭＫ！

ＭＫ！